覺唔覺得好快私人公司打工都要簽護黨聲明

有身分證都要簽

私人工又唔係政府出糧
咁老綜反而唔駛？

私人工又唔係政府出糧

但要政府出牌，最起碼要出BR